[PS4] Fifa 17 Pro Club 招人

其實曾經有個club 好多巴打一齊玩
打到d2／d3到
但之後愈黎愈忙
一排無on 之後就摺左
依家想重新開一個club
再招巴打

咩位置都收
最緊識合作
每晚大約11pm 開波
目標係招到多d 人，就算第時忙d 都keep 住有人打下
想加入既巴打請留psn/telegram 我

Telegram:

Push

Pish

Psn: lacxGhost

psn加你先啦巴打

輕輕一推

新手join唔join得

有幾新先？
我地打開啲高既division
巴打打咩位置？

telegramed

覆左

仲收緊人
Pish

應該都好新下，呢集先玩pro club 同埋一開始揀左CAM玩

fifa年資夠就ok既（應該 ）
可應由後面打起
夾得到咪帶埋你升
留個contact啦

想玩

巴打psn係咩？不如我add你

psn: ivanlinovic
大家夾下 玩下

Pish
請直接加telegram 問

收LW/LM/CDM

LM/CAM
Psn: Kelv1nKwan
今晚可以開波

推

依家D2
想搵full time LB/RB/CB

加左你telegram
睇一睇 thx
或加我psn leoch1224
ps message 傾 st 93

加左tg

輕輕一埋
收中堅
有意加telegram